普巴未來係佢自己手上

手握幾千億大軍

咁仆街都有

黑鳩